====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il était jouissif de participer à la grande aventure de l ' État pour conduire ses politiques urbaines , tout en ayant la possibilité de choisir son parcours ;
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

